另一半已經由黃變藍，心好痛

發生咩事 講多d聽下? 點解會變?

藍得都無乜腦… ching唔分遲早受罪

中出即飛

我同手足喺餐廳食lunch，咁啱大家傾黑警，有個藍屍廢老沖埋撚柒叫我哋走，我哋梗係唔走啦，之後就打瘀咗我，咁我女朋友問我咩事我就講返，佢鬧我搞事，仲話我會好快俾狗拉

佢仲好笑到問我點解唔

佢本身覺得送中條例有問題，但自從和理飛，因為佢都要出國受影響，所以就係咁屌示威者，之後啲口吻愈來愈藍

咁姐係佢本身就唔係黃
係你以為佢黃

佢聲稱自己黃

有冇發過夢有冇幫手文宣 如果一次發夢都冇既話我唔覺有資格話係黃

假黃，好多依d
衰過中立道德L

唔係因為有人係612企出黎, 送中條例過左, 全香港人都受影響, 做人唔可以只顧自己利益咁自私
我8月5三罷都因為交通問題遲左好多先番到工, 都無怪過前線既佢地

咁咪即係個啲 我支持 但搞還搞唔好搞到我 既港豬

佢冇囉，仲話我唔理佢顧住發夢同文宣

咁憑咩話係黃

佢到宜家都唔肯氹返我

後生又黃但69 616 818三大和理非遊行一日都無出過
黃極有個譜

雖然大家政見唔岩, 不過作為男女朋友, 佢應該幫你
咁你打算感化佢? 繼續行落去定點?
依家仲有冇share黃絲post比佢?
可能呢個都係一個機會睇清楚身邊人
見到最後個句都明白巴打你的痛心

佢黃條撚咩

呢d唔叫黃 呢d跟本係藍
你估班建制唔知送中條例有問題咩 不過政治任務頂硬上呀
你條女依家只不過由淺藍變深藍

呢啲臭閪飛鳩咗佢啦 掟去錫狗袋啦屌那星

我有share過，佢身邊啲人都偏黃，不過佢成日唔理唔睇，佢屋企人就圍村人(雖然我都係不過我條村唔係藍冇份出去斬人)

你係天佑

假,只係想扮好人，實際係自私撚，分手你好彩

唔止係港豬，係仆街自私撚

出黎發夢大把靚女

喺呢3年，我希望輸入啲好嘅價值觀俾佢，但佢根本冇吸收到

大把話自己中立，其實係藍

我知，見過呀，勇武絲好撚型

有時真係要發生大事先睇清到自己另一半

身邊都愈來愈多人變自私撚

舊的不去新的不來，唔緊要，唔開心完就放開，黃絲女又善良又好又樣靚身栽好，全部女神質素，姐姐妹妹的大有人在

你想講你自己？

聽住 你完全唔使理佢講嘢口吻究竟黃定係藍
淨係要記得
區議會立法會行出來做個黃
完

咁佢本身個人就係自私啦

唔係啦，係叫你唔洗灰，女神就街都係，加油巴打

咁撚樣都叫黃黃色個黃ja?

我其實都有份一齊出國，不過我班機delay咪delay囉，我仲會一齊嗌口號𠻹，我愈嗌佢就愈嬲

分手啦 你接受到咩？

政治性冷感嘅呃like港女嚟咋

出國去旅行？

比廢老打瘀？

你識錯人啦,早走早著啦

一係就話醒佢
一係就分手

不過好難㗎 到依刻都未醒嘅話

真係唔知點解呢啲女都有仔。 而我就係A0，屌。

係呀，去台灣，我喺台北坐的士屌柒個藍絲司機，佢又話我麻煩，話我搞到個氣氛僵曬，其實個司機係唔清楚香港加上我聽得出佢係韓粉先屌醒佢

係呀，打臉
肉唔痛，心好痛

佢之前有冇出去發過夢/和理非遊行集會？

冇，純粹喺fb屌過林鄭

我有咁既朋友，仲會約人出去玩

藍絲主流都係屌林鄭
佢地最大公因數只係撐警

撚係黃

只係暗藍港豬一隻

係你面前先扮下野

After

Agger

你俾人打反而你好快俾差佬拉？究竟係你條女無腦定太看透世事？

不過我肯定佢撐狗係因為恐狗

飛撚左佢啦屌
國難當前因爲自己少少不便而反轉豬肚
呢d價值觀咁狹隘 眼中只有自己既人
你同佢一齊今日無問題 以後都肯定好多衝突
長痛不如短痛 好過第日娶完先覺得完全溝通唔到

廢老講完一大篇讚中國制度好 話香港人目光短淺
之後補句我政治中立 一屌黑警就話爆眼個人做咩唔指控警察 黑警正仆街
我屌佢 以後唔想再有來往 全部嘅聚會唔會去

雖然係認真po, 但真係忍唔住笑左出聲
利申：A0

個姓係黃？

黃變屎蟲？！慘！

屌 飛撚左佢啦

話自己中立個班根本就係藍
最自私亦係哩一班
價值觀唔一樣 好難行落去
你值得更好
你諗下第時真係結婚 如果有埋小朋友
無良知既父母好難教個有良知既下一代出黎

咁樣佢邊係黃呀
阻到佢 影響到佢少少利益就反轉豬肚
同啲中立撚一鳩樣

請善用起底功能

分手啦

真黃應該要核彈都唔割

恐點會撐 你都on9

臭閪應該係做左警犬sp

睇落佢冇黃過

咁佢係咪認同個廢老打你做得啱？

垃圾先會唔夠堅定

我唔係樓豬

價值觀唔一樣好難推持落去

咁姐係從來冇黃過。師兄我諗你都係深黃，會唔會好辛苦

燒山唔會攬炒, 只會益林鄭

Shine, 黃又藍

𠰠個底可能是藍，現在才露出。
早d知道不是壞事

黃條毛

真心, 飛得
你條女一係政治冷感一係本身就黃
你問得就代表你都想飛啦

利申: 冇發夢, 和理非, 得閒寫下連儂牆
兩老一無知一無理愛國
住示威區, 試過返屋企都中tg
去完旅行返香港, 撞正91測試
用咗4個鐘返到屋企
一個字都冇話手足
只能做到核爆都唔割

中出即飛啦仲問，小心你都變藍

黃定藍都無理由見你無啦啦比人打 唔幫你
on9架喎 中出即飛啦

佢飛你飛得岩 俾人打唔私了 廢物

分手啦屌

假架
佢呃你
外表扮黃心係藍

同我一樣，我女朋友又係因為咁慢慢變左藍

自稱是黃又話中立
中出即飛

唔係呀！3年可以改人格....
絲打極天真

有一日我同女朋友傾呢方面嘅野，雖然佢口講就話唔鍾意大陸，反對條送中條例
但佢就話，出黎示威遊行有乜用，遲早中國都接收返香港架啦，點解唔接受現實啫。
然後我就話，你咁講，係咪即係宜家中國即刻接管香港，將香港變成大陸你都冇所謂，反正遲早都比返中國。
點知佢話我屈佢，扭曲佢嘅意思。
其實佢乜野意思，我有理解錯咩？

由黃變得藍既 本身就唔係黃

樓主，你色盲

真心飛左佢 唔好浪費時間 去個爛鬼旅行受阻都搞成咁 証明根本唔係黃

唔通俾件廢老鬧就退胎咁弱雞?咩叫男仔氣慨?
遲啲佢被人姦,係咪都叫你唔好搞事?
好可愛既女朋友

屌 佢本身都唔係黃，骨子裡都係藍底，應該話係自私，邊面影響到佢就屌邊邊，如果佢下次俾藍屍黑警打信唔信即變深黃

臭雞黎架早走早著啦
唔知係你發緊夢果時有幾多條仔扑緊佢呀

[爭65000簽啦] 連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

今日香港發生咁大件事阻到佢少少就反晒豬肚
份人只會諗自己巴打真係唔好放出嚟

你條女正仆街黎

即分啦

無慢慢咖，一開始就係扮中立保容另一半，但真身係自私既又點可能扮一世。良知無分藍或黃，每個人都想快d好落黎，但大家都知不能急之餘，大家明要幫手令件事情更快做好，自私既人唔會咁諗，一開始或者會忍下，又或者因為覺得係潮流而同流，但時間一耐好多真野都會浮面。

即使無呢件事，有d日常其實都會睇到

聽講你係藍絲扮勇武喎

人一藍 腦就殘 可以飛

中

典型港女格
「Jor chu ngo travel arrrr」咁款
垃撚圾

不要再說了

利申:A0

咁係港豬轉藍，真正黃根本唔會在意

你講得啱

分手啦 條女根本唔係黃絲或藍絲 係自私

藍都唔支持送中條例啦

有咩好喊 手足你值得更好

極度噁心

唔使理，今日可以變藍，他朝我哋勝利個陣佢就會變黃。

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行

第一次整文宣 唔好屌咁大力 915民陣大遊行！！！

大家跟我講，915民陣遊行

915民陣 915民陣 915民陣 915民陣

915係民陣遊行呀！邊到有傳單派呀！！！

你地係咪又要等914，先肯推915民陣遊行呀！

[文宣組+置頂] 915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！

Stockholme syndrome

我未撚聽過會有人會由黃變藍
係「人一藍，腦便殘」
定係調轉「腦一殘，人便藍」呢

你條女港豬咋

International blue